今晚元朗鄉黑再現，無論咩結果都只會係警黑合作

一係就721事件重現，示威者，普通市民返屋企都比人打
一係就警黑合作2.0，警犬反應極快，警黑做一場大龍鳳(扮哂拉人，轉個頭就放人)目的係贏取民意

好似話係南亞仔叫雞唔畀錢/老笠
所以畀人/老黑制服咗

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊